\hypertarget{ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{ruxe9sumuxe9}}

Dresser pour chaque certification la table/liste des équipements à la
charge des apprenants et ouvrir néanmoins la possibilité aux organismes
de formation de compléter ces valeurs par des équipements spécifiques en
rapport avec leurs spécificités de formation.

\hypertarget{origine}{%
\subsection{Origine}\label{origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Google Document:
  \href{https://docs.google.com/document/d/1RLF1Q9PLwALJsvT-thmnVYsu8wZPmQsQpvy-vejDo0s}{https://docs.google.com/document/d/1RLF1Q9PLwALJsvT-thmnVYsu8wZPmQsQpvy-vejDo0s}
\item
  HTML:
  \href{https://dev.lheo.org/pel/pel-0009.html}{https://dev.lheo.org/pel/pel-0009.html}
\item
  Source:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0009.md}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0009.md}
\item
  PDF:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0009.pdf}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0009.pdf}
\end{itemize}

\hypertarget{solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{solution-technique-proposuxe9e}}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]

\KeywordTok{\textless{}action\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
  \KeywordTok{\textless{}equipement\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,n {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}type{-}equipement\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} dict{-}type{-}equipement {-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/type{-}equipement\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 1,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}cout{-}indicatif{-}equipement\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} integer {-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/cout{-}indicatif{-}equipement\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}commentaire\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} texte(300) {-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/commentaire\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}/equipement\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
\KeywordTok{\textless{}/action\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}dict}\OtherTok{ id=}\StringTok{"dict{-}type{-}equipement"}\KeywordTok{\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"0"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Autre}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"1"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Protection de la tête\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"2"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Protection des yeux}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"3"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Protection des mains}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"4"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Protection de l\textquotesingle{}ouïe}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"5"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Protection du corps}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"6"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Protection des pieds}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"7"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Protection des voies respiratoires}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"8"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Protection chutes}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"9"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Outillage professionnel}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"10"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Tenue professionnelle}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}key}\OtherTok{ id=}\StringTok{"11"}\KeywordTok{\textgreater{}}\NormalTok{Équipement numérique}\KeywordTok{\textless{}/key\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}/dict\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

Frais restants à revoir: préciser la définition pour indiquer de ne pas
inclure les frais liés à l'équipement (précisés dans les éléments
\texttt{\textless{}equipement\textgreater{}}). Exemple des frais de
certification devant être payés en partie par l'apprenant.

\hypertarget{modifications-du-glossaire}{%
\subsubsection{Modifications du
glossaire}\label{modifications-du-glossaire}}

\hypertarget{new-equipements-uxe0-la-charge-des-apprenants}{%
\paragraph{\texorpdfstring{NEW \textbf{Equipements à la charge des
apprenants}}{NEW Equipements à la charge des apprenants}}\label{new-equipements-uxe0-la-charge-des-apprenants}}

Certaines formations nécessitent des équipements obligatoires ou
règlementaires de sécurité, tenue, outillage professionnel que
l'apprenant doit acquérir.

Par exemple : Chaussures de sécurité, blouse, ordinateur, mallette de
couteaux, mallette professionnelle pour la coiffure...

Voir: apprenant

Eléments de LHÉO reliées à cette notion: équipement Tables de LHÉO
reliées à cette notion : Type d'équipement
